連登仔係咪都係獨來獨往?

定係相識滿天下?

我懂

我亦懂

可找到知已 那會孤獨

我係
咁先有多d 時間做自己鐘意做嘅野

我都係 不過會唔會怕其他人點諗自己?